衛蘭覺得今日好濕熱

係濕熱

咩意思

今日出去跑 好似比尋日難提腳 好攰咁

一出到街會好快成身濕晒 但係冇太陽直曬

住香港好辛苦
要quit 香港

甩p狂開post

開poC

喂阿詩 唔好喺道complain
唔好咁小朋友
唔鍾意就 quit hk就係咁簡單
明唔明白

蘭駁吾刀

有冇陰道乾澀痕癢？咁就要用衞蘭滋潤膏啦